[歡樂] 走國留學生高呼free china 大戰港獨

Reference:
視頻備份:

Push

最近大家好辛苦，睇吓呢啲笑一笑啦